鳳凰衞視想逼侵侵認中國做恩人， 鳳凰衞視攞香港做擋箭牌卻誤墮「一個中國」陷阱； 邱騰華攻擊港台係為選特首嘅投名狀？︱

鳳凰衞視想逼侵侵認中國做恩人，
鳳凰衞視攞香港做擋箭牌卻誤墮「一個中國」陷阱；
邱騰華攻擊港台係為選特首嘅投名狀？︱
奪命Loudzone(第5節)
20年4月8日

香港花生
186K subscribers

主持：劉細良、Anthony

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: